一人一個唔想返工同公司請假嘅理由

我先
諗唔到

病

請annual咪唔駛理由

未滿一年